［扮工好悶］返緊工又冇野做不如入黎吹下水（221）

差啲睇漏眼唔知要開post

一返黎就有機會開post

好好彩咁中1001

收皮啦你笑乜撚

幾日冇用過電話呀
仲要咁岩撞正打風
屋企人係咁炸鳩我wtsapp都覆唔到

點整落海架

真係嚇撚死家人

返去試下先

用個fd電話whatsapp call番去囉

第二日問fd借電話用ig搵屋企人叫佢同老母講我壞電話咋

你而家有電話用？

唔公平，占士都笑但剩係收我皮

用住阿妹部舊se咋

人帥

唔小心跌左落廁所咋

渣

好唔開心
班fd影相我都話返去airdrop返俾我呀

點解咁唔小心

舊既唔去

去左廁所嘔 個袋好淺跟埋去

食錯野？

報到
終於放飯啦

飲左酒
野食冇野喎瘋狂食海鮮街邊野感覺都十分良好

唔飲得學人飲

已經好撚大既懲罰啦仲想點

渣ga

但係你部機本身唔係傷痕纍纍咩 而家可以名正言順換

外表係囉
入面其實仲好順 2年幾既6仔之嘛

換電可以再屌多兩年

練下酒量啦 唔喺點呃囡囡啊於B

今次試完以後都唔好搞我
食完返去嘔完就訓到第二日

飲jolly sandy咪算

換完半年都冇

首先佢要開到機先

book左星期4

屌我今年都喺泰國報廢咗部7

屌你老味
雖然我都係14號壞

飲烏龍茶算啦

睇定換邊部啦

PaB式

整得番既 唔洗擔心

之後我都係開返個椰青飲算

生命之水

早就應該喺做啦

我想睇人飲jolly sandy飲到醉

中學見過

真係有，上次同班FD去海濱，佢飲jolly sandy醉左，之後周圍屌人老母又痾尿

乜咁渣

識野

其實我都係第一次飲晒成杯

0.5%足以致命

其實普通vodka都點得著

飲牛奶算啦

整杯十字批算啦

今個星期五又去飲

知自己上限之後識就住飲啦

我無醉呀 繼續啦

女仔黎 我估佢喺人生第一次飲酒精飲品

飲綠茶

冇醉呀嘔之嘛
同埋好眼訓囉
嘔完就返埋床訓啦

見人地係女仔就隊人飲

講得出都醉撚左，上次拎手推車推個fd真係畢生難忘，一路推佢係架車到話冇醉再飲，拍埋佢片第二日問佢你記唔記得

唔好一口氣飲
你嗰杯咩黎架?

有冇試過比人隊返轉頭

猜梅隊到死

趁人醉左就推人車

扮飲咪算

中學試過4罐啤酒就醉
因為岩岩練完甘野 加上空肚 醉到眼花

乾！乾哂佢呀 又呃酒飲

普通cocktail之嘛
唔講咁多實俾你地恥笑
其實唔快 食飯飲嫁咋 一餐飯飲完一杯囉

Gay

係拎手推車車佢去搭的士，3個人先搞得佢掂，成隻癲狗咁

都估到你地又咁講

無笑

有啲專登輸

咩恥笑 we關心you ok?

要信我地，邊會笑你⋯⋯⋯

呃酒飲

收皮啦你班友

有時去飲野會有個酒量好勁既女仔一齊，第一次見佢比佢隊返轉頭

我地邊會笑人

會難啲囉

呢啲好快隊死自己然後下半場自己攤屍

cocktail都醉又真係少D見既...

之前為左驗證下倒左一shot出黎點著

有d cocktails 好勁架

有冇試過綠茶溝Whisky

留名睇片

睇黎真屍都鍾意飲

成班老江湖

於b咁啱嘅
我琴日部電話都畀我爛咗個mon

通常都係用151
最快著
用house vodka點到下年都未出到俾個客

廢J表示淨係飲black label

連登扮工巴絲第X屆換機大會

moon輕鬆啦

火槍
Btw 151停左產

飲得但唔係成日飲

你地成班酒鬼

冇apple care
1328蚊心痛死

廢J表示唔飲酒

信你一成

apple care一定要買嫁喎

個次是但用溝highball用嘅cheap cheap whisky

打颱風屋企冇爆玻璃好開心
點知第二日就爆玻璃mon
屌

咁多街貨 仲有好多年玩既

我唔需要酒精

酒精需要我

劈場日常，

10點零11點左右去pre drink

12點1點去酒場劈

劈到5, 6點收工去飲早茶/下場

[燃燒青春]藉以紀錄，James奔颱風前的週五

早三五七年我都仲可以咁
宜家不了

食埋煙更加頂唔順

占士都唔好食咁多

有冇人飲過白鶴，我試過一次嗆到仆街

占士MK

我從不食煙

咁厲害

爆左二年 都無理過照正常使用

「山竹」重創紅磡海濱廣場 有公司失大量文件及合約

要OT幾多個鐘

點解我成日要俾人屌

做一個無義氣嘅仔女

辭職唔撈

老姆好唔得閒

占士係去飲酒同飲咖啡先瘋狂食煙

有時自己靜落嚟有野想諗都會食

結論都係食

身邊個個朋友都食煙
出街我行最前 佢地幾個後面食 舖頭又要等條仆街食完先

好彩我唔係咁

呢個post空氣好差

我冇朋友食煙

火車頭占士崩

烏煙瘴氣

仲有佢同伴不過好似未返香港

邊個

花姐

好地地就唔好提呢個八婆 一陣番黎也文也武

因住俾人後數呀

佢埃豬串過馬撚

好彩無玩IG

想即刻飛去打鑊佢

Fg第一日番工表示好悶

返到黎又講啲摟打說話

唔通第一日就勁多野做咩

就快忍唔住完全封鎖佢

好大怨氣

懂不懂規矩.JPG

如果關懷是種補償 還有什麼不能原諒~

今晚去睇亞冠盃！

通完頂得到嘅成果

占屎開班授徒

沒有開班

獲益良多

成班仆街黎係咁潤占士

係

嚴重被針對

iCloud升左級終於備份到

太多Av

本身得5GB淨係相都唔止啦

少少悶啦

毒撚完全加入唔到話題

入佢中路啦

返波台我同你傾啲啱傾ge

claim保險個hotline永遠都冇人聽

入左紙去CC台未

今晚R聯

CC台班會然日日面紅耳赤。

諗起都開心

唔關阿仙奴事喎

直接打俾AGENT啦
仲要等HOTLINE咁灰機?

我現在立即屌你老母

cc台係咪打風撚果批

上網買咋喎
平時跟agent買就唔洗claim
今次事但上網買就出事

不是，

風撚係學術台氣象po

CC台班撚屌係香港鍵國

屌 3點鐘點撚樣睇

射波大法都唔識

有野做

返左咁耐終於有

一黎就倒晒D野俾我

典睇我拜又變醫院

call sick

今年無啦啦冇0055歐聯

年輕人請你翻黎唔使做啊

如果唔係我暗地裡起一起公司policy底根本填鴨

關我叉事

貢撚串

你卻輕易讓我的心委屈到極限~~

仲未backup完，插電腦算

今晚賭下馬體會角大先

突然間好想食炸野

好想食炸雞，唔係韓國嗰種

真係最忌有自信

jolibee

其實我仲未食過

jollibee 係荃灣食過，好正
而家啲炸雞因為韓流關係勁貴，我都唔係要韓式炸雞

去試下，幾唔錯

好食過KFC好多

之前返中環個時食過兩三次，我覺得一般
可能我麻麻地呢款烤雞

有折都唔撚食
狗也不屌

仲有成間舖都係賓賓

KFC好地地剩係賣葡撻咪好，係都要不務正業去賣雞

KFC得個葡撻好食

葡撻世界第一呀

咪臭係，半打/一打咁賣仲好啦

但真係好食過KFC

想買一打食

買啦買啦

冇得淨係買葡撻

jolibee D雞質素不錯 係淡口左D

有得單買嫁柒頭

而家有咩

今次我撐於B

好撚耐冇食點知

7蚊定7.5唔記得左

一撚直都有

真心好耐冇去

完美柒頭

佢都有今日啦

係澳門食瑪嘉烈同kfc一撚樣味嫁啦事但周圍都有啦

收工

sor囉

咁早 仲有半個鐘呀

唔喺仲有個半鐘咩

恭喜您加入占屎的陣營

KFC葡撻真係世界級

比D尊重好唔好

歡迎情朗加入占屎柒既陣營

咩料

柒慣唔緊要

我法國呢個POST D會然好唔識尊重人

無所謂啦 無所謂啦

準備 準備

係, 你係其中一個

搖撚準備

iOS 10更到12完全唔慣

岩牙ching

係咪on9架啲app移晒位

我係呢到最尊重人既一個

9.3 with jb

你整天攻擊我

best combination

唔記得啲位屌

更完ios12新既一樣

好唔慣

咪又係咁用 係設定多啲野睇姐

新版好多bug

無咩野喎....
差去換粒電 又可以用多年

相簿都睇唔慣

更新完幫我慳番成萬蚊

降版都係得11

更新完好多野都自動剔左，要慢慢搵

有人搵你咩？咁多msg

你成日鬧花姐喎

例如？

睇唔出你咁mean

佢不嬲都係咁仆街

原來依個post啲人真喺唔多尊重人

成班都係

佢應得

呢個真

佢唔仆街就唔係到

譚仔夜晚全程在線

又番夜?

對

年輕就是有本錢

譚仔做咩工？？
返夜有咩感覺？？

夜晚唔願瞓嘅話可以上黎搵坦仔吹水

捉老鼠
夜班出多份糧個陣感覺開心啲囉

歡迎歡迎

咁就早啲瞓 祝你發個好夢
然後聽日準時翻工啦

我聽日dayoff

咁你今晚喺到陪我啦

拍拖咋下話

楊潤雄:家長可決定明日是否讓子女上學
同一個論調

溫住書陪你

又一個豬隊友

呢個不嬲都係豬隊友

從來無期望

咁快要温書？

我都試過番11-7 真係出糧果陣先會開心

我翻工翻得好柔 所以接受到的

點柔法

我果陣重係番去上網 D野一個鐘做完聽歌上網上足7個鐘

翻咩 咁又幾好喎
如果可以瞓埋教就最好

訓多過做

非常正路

請唔請司機

要葵芳凌晨收車的 地區限制

無的士錢 不了

我三十蚊樓下還可接受 輪流黎一個月都喺兩三次

其餘日子就有同事車到翻屋企門口

買咗就當有做運動個啲？

一個二個都有拖拍

頭先經過

腳

我出咗去好耐啦 岩岩尖沙咀 now MK

原來你先喺大隻仔

我係肥毒撚
邊夠咁多位大佬啊

原來你係胡師傅

咁睇黎大家都要比啲掙扎

掙扎 比d掙扎啊

果日見到個外國人 拎65 震都唔撚震 嚇撚到我

袋底卧推

因為人地係外國人

手臂一定粗到爆炸

我舊年見到有阿伯玩到85
今年打曬大佬退左會去左前排rock黎荃灣做果間

荃灣個間

又做完一間 me回來了

天平邨班人真係打算冇一個月電

今晚咁熱鬧

譚仔夜班乞FD大會

做gym最on9係有班籃波撚做完會跳起扮射波，我次次都笑左出聲

咩喎

仲以為冇人理佢

應該唔會掛

會死

做咩 想係荃同我一起袋底推

真係hea

this

本post彩虹戰隊成員持續增加

老豬喺學校做咪得囉

(多圖) 我畫咗篇漫畫 (18P)

見到pop team epic嗰到笑左，不過對波畫到好大

其實有邊間好做又冇人會sell野

gay

Book酒店住到整好

做占其實真喺最悶個種運動
但喺衰得佢有效 無論喺減肥 增肌 定喺增力

無話一個月 一日都死 手機無得叉電

康文署啲堂好爆，想整張都難

早少少排隊囉

岩岩上網睇全部25(25) full晒

打工仔可以住係公司，我愛公司

上位好機會

問人借證啦 青i 啲姨姨唔check 證

個fd都要做好難借

「我不喜歡等，我只喜歡你！」 詐騙集團10大撩妹金句曝光

屌屌屌屌屌

自己插落個架到 無人特登行埋去睇架

要學下野借1.8億返黎

宵夜time

睇rock哥撚狗

準備落去買M記

唔鐘意我既屌柒我俾個dislike我

專業樣/窮撚樣

d女係咪睇女人頭小說睇到忽左

睇壞腦 睇金句睇到打哂冷震

個肚好似唔多舒服
等我食啲過期爭鮮清下腸胃先

又幾好喎

老G sick ball

old school

老豬住邊？

嘩屌

都話學校囉
洗唔洗借我個張比你啊

個個都上曬水

你開心啦

睇緊anytime開24，咁鬼正

我之前個張兩年
過期裝假狗都得嘅啫 反正無人理

其實得 比人周到咪話攞錯

早晨

同d學生哥一齊逼

好辛苦

究竟D大叔 呀伯 可以咁核突
帶包紙巾都唔得....係到噴鼻涕

留意到香港人/傳媒對可怕場面既形容詞只得「明日之後」同「屍殺列車」
係咪全香港人都只係睇過呢2套戲

冇睇

Same here 唔睇戲

唔睇戲+1

悶撚到我

又要繼續學用outlook

晨早流流就話悶幾時先到收工

譚仔收工唔眼訓咩

收工？我岩岩先開工咋喎

青春就是本錢

唔平架喎anytime

鐵人譚仔

我返來啦

召喚田中

水箱之友又翻黎啦

有無人知道KEY ACCOUNT EXECUTIVE洗唔洗跑數咁做SALES求人? 因為依家係頹到搵工除左跑數咩都搵,想轉工係湊客同跟單,其實同唔同架?

好用過LOTUS NOTES 先啦難用到仆街

Show Blocked User - Flower

屌 堅難用

logistics既key ac
以我所知唔使跑數 湊公司vip客
你要做埋cs果份比客屌屎忽

利申以前做物流已轉行

我既理解係customer service跟單,傾claiming ,計projection demand forecast派貨, present自己公司黎緊既planning..........
如果要cold call問人有無興趣要貨既話就惡做........

唔係,我上jobsdb睇到係有啤酒,尿片,化妝品果類FMCG

好的謝謝,.....咁都係搵下有咩頹既文職算 , 我份人唔係好social 好agressive果類人...入到去應該做唔到

做乜咁憎我

福崗好多韓狗

田中巴~

悶到懷疑緊人生，利申第2日番工

第二日就多野做到癲就早quit早著啦

好唔好玩呀⋯⋯ 今次旅程

真精彩

你諗住每一句都cap翻比田中睇？

翻咩呢

早晨，

占士interview中

唔洗番工

見咩? 有無各行業介紹下

再嘈就完全封鎖嫁啦

其實田中唔好block佢啦
我仲想睇你繼續鬧花姐

不了 條八婆一定番黎曬命

面對花姐 同佢死過啦

幫人見緊

前線位，電話客服

做咩要面對佢

又見女女啦姐係

靚聲先做得個喎

yes, 上天是公平的

想扮下工，但都唔得

勁多韓狗，仲衰過支那

又貪快去左果啲速剪 結果搵過第2間剪過

你地對田中巴唔好咁衰啦

占士哥

早

8點去左開工好攰，又要體力勞動做大隻仔

做咕哩只會瘦唔會大隻

油塘個景真係

是，所有熱情會乾掉

鄭秀文D新歌都OK喎

要增肌要做8-12RM
但喺你翻工搬野無休息/唔夠重
結果都喺無用

會越搬越興奮

絕對唔會

搬上癮系列

新人留名,上一份工忙得好充實
岩岩返左新工日日係度坐無野做
賤骨頭表示返左個半星期感覺好悶了, 點算好

岩岩返工係咁架喇

新人自報身高體重三圍plz

呢間公司同上間公司真係好唔同
同埋已經觀察到係真係好多冗員
我諗一個人係可以做到3個人既野

終於有人肯出現見工

番在2個月都係咁 一份野都冇交過

無野做又叫春一陣多野做到要OT又叫春

我都轉左去間養老公司 仲未摸清D人到底負責緊乜

人喺咁犯賤架啦

我上份工都好頹
日日都無野做 搞到我入男廁同水箱做朋友

佢完全ignore咗我

琴晚咪講左呢個POST D人....

比我都ignore你啦

唔CHUR唔知身體好
之前份工好忙但HANDLE到同埋D同事好醒目係開心既
依咖養老公司就.....感覺退緊休
但耐何PACKAGE真係幾好

我接受唔到咁樣無視

9up唔算食檸檬

依樣真 有時候生活chur啲反而有活力

睇多幾個月都係無進展就走掛

十四仔越黎越串
你講 我地d毒撚邊度得罪你

係咪得我轉完工之後多左十倍野做

係就一個月內即日通知走啦

入咗嚟呢個post就變成咁

佢開始摸清依到個架步
知道邊個好蝦啦

我地認真佢當我地9UPPER

衰人來嫁

呢度係以mean著稱架咩

人善人欺天不欺！

明明我入po哥陣如實覆咗身高體重三圍......

明明以前大家都好友愛

咪撚係 占士果陣自貼埋咁

咪臭係

同意 我法國有D新會然打亂左呢個POST既質素

邊個有save

你係第一個呀

係，係某幾位會然搞針對

而家個po變左

我有

要重整風氣

我法國呢個POST D 會然開始針對D高質會然
想以劣幣驅逐良幣

以前上黎都唔撚係咁

明明杯仔都好愛鍚我地

但喺我不嬲都好友愛同關心大家個喎

不予置評

邊個仆街成日5點就係度彈隻字出黎傷害其他會然心靈

F字頭果位會然

請看#709
咁樣蝦占士，佢好hurt㗎

仲有譚仔都係

嗰個5半, 一件事還一件事, 分清楚先
先搞掂譚仔

二個都是仆街 不用分那麼細

你有份的

你地傾得咁快既... 今日多左野做追唔切

佢想戰犯轉移

今日實又講

先BLOCK先贏

列哂D仆街出來....
逐條罪講 清算呀

其實in人我都唔知問佢地乜野好

三圍、status、有冇上連登

唔好咁激動 小心中風

你咪問下港女最鍾意果幾條囉 我似幾多歲阿咁樣
先用一個心理戰試一試佢係咪正常人

問下佢有冇做過老人院

點解簡我地公司

都係例牌個D 點解想做呢份工、之前做過咩工、點解轉工、對呢間公司有咩認識
比D情景題囉

我問得好跳，其實睇我心情

我老細觀摩過我Interview情況

睇到o晒嘴

我會問埋邏輯題

有時無聊仲玩字詞聯想: 我講一個詞，佢即刻答返我聯想到啲咩

不愧係cow女高手

咁唔通我凌晨3點講收工又會傷害到你地咩

屌 又撚見工

咁撚似大學D 仆街PRO

咁樣佢地會覺得HR撚狗

冇撚狗，我態度好好的

佢地都玩得巧kai sin

個度已經係第二份工, 係另一回事

我相信無論candidate同user都想我快手消失佢地自己傾

咁又係 咁樣interview好有趣，又唔洗考我學識

咪又係撚狗

人醜=仆街玩鳩人

老老實實成日同D HR 腦筋鬥轉得快都唔知JM9

interviewer靚仔都in得特別kai sin

結論

佢地冇腦點玩，成日問on9野又冇邏輯

對唔住

其實interview啲答案聽得多都悶

全部prepare好晒

自己好有責任感，好有團隊精神，好肯學野

個個都咁講，其實大家心照啦

不如9up吓仲開心，up得兩up無意中就拎到information了

靚仔又嬴

係YOUR FACE YOUR FATE

食飯 食食飯

事撚但啦你要人我要錢姐
搞咁多野做咩

屌做撚左成朝都係12點咋

成疊單都未撚做阿我 屌你老姆

主要係我地呢度唔似需要精英分子

行緊去大本型食飯

垃圾商場

我都好撚大疊claim單呀dllm

附近得呢個商場，未有之前油塘真係終極廢墟

點解今日個個都屌柒我嘅

尋日只係假象

咪喺囉
尋晚大家明明傾得好開心個喎

iOS12升左隻底色唔同左咁

幻象

難忍就...
算啦 反正都喺hello kitty 啫

係唔同左
淺左色

發威都喺hello kitty
所以你繼續嬲啦

有冇得較，好撚唔慣

無口

我哋係咪用緊同一個ios12？
叉緊電個lock screen多咗舊灰色遮住曬
聽緊歌又係，框個底色變曬深灰

仲未update, 睇多幾日睇下受災報告先

打死都唔update

好似仲係9
壞左個部

up完都無乜特別 係上連登有時會中bug

聽日拎去整啦老於

想claim保險呀
唔整得住呀

要等幾耐

話就話一個月囉
聽日拎去apple check機先

變到好樣衰，舊版好好多

check完都係整架啦 但係最多claim到幾錢

我鐘意呢隻色喎

可能會拎啲錢去買部新
再算啦
最高好似2000定3000唔記得左

完全唔慣

同埋點解閂wife/藍牙要入去設定先完全閂到，用捷徑會話明天12時自動開啟

咁不如直接買部新啦

ios11已經係咁啦

我都覺....唔錯

慣左iOS 10

次次入設定搞好鬼煩

睇下claim到幾多先
claim唔足咪仆街

最重要係個底色唔同左，但係又整唔到

你無得揀

問左fd借左部6+頂住檔先

問題係，隻色同個lock screen唔襯

唔想換lock screen

咁多朋友

開到咁大聲

較咗volume limit㗎

一齊去旅行的fd子
佢話佢屋企有部舊既借俾我頂住先

好朋友

我用ios12又好地地喎 部機快左又順左

點先識到朋友？

答傘

更正:點先識到好朋友？

無答案.....難

冇

成日屋企無飯食想揾個飯腳都難
唔喺話自己一個食唔好 但喺十次都想有兩三次有人陪下嫁

係順左但係底色好唔慣，同埋wife/藍牙嗰啲唔似以前咁一閂就真係閂左，而家會話咩12點自動開返

首先你的好朋友要住得近

你黎觀塘搵我食飯

所謂既朋友

我講明車到樓下接埋來回都無人show我

咁正，搵我

有得諗
觀塘有無咩好食？

不過我十二月先搬過去
去到即刻試下間百里香 飲食台個打手日日吹奏

試下係女搵佢地食飯丫

屋企有飯食都即刻同老姆講話唔食

全部9秒9出曬黎

仲有好多野食，不過全部係樓上舖難搵

有女同你食譚仔你食唔食

好似有印象見過個啲post

有冇食過百里香

我喺一個有原則嘅人
我好尊重女性嘅決定嘅

車埋我

我本身iOS 10，一熄就真係熄，唔會話12點自動開返咁智障
個底色真係成pat屎咁，有樣抵讚就係lock screen開相機快左超多

垃圾

首先要有女性朋友

你揸多架車出黎啦

扮野啦

我得閒

那有

我夜鬼黎架

好似尋日先有個po講

唔好同我鬥夜

有，但係唔洗日日吹奏

你都唔訓嘅

出post條友擺明係老細啦

凌晨

最多到時候我改username 啦

自己打自己手

簡定條賽道

揸緊中指

你想點

有但係肥婆咁點

清水灣道

講笑姐 簡定個地方先岩

揸返轉啦

FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥

我有個好friend嘅肥婆朋友 真心朋友 因為絕對唔會有性趣
但喺依排我揾佢食飯佢都唔show我

我有個好fd既女仔fd成日問我幾時車佢

係咪你單方面覺得自己同佢好frd呀？

死啦我係咪好賤

香港地有咩地方好游呢？

我所有女性朋友都十世冇聯絡，靠飲野識下啲新，但係都唔熟

佢係咪cow緊仔呀

你條死仆街咁樣傷害人

姐係咁講.....
朋友就唔理肥定廋....
但係女女約食飯呢⋯⋯就要諗下自己對對方有冇feel
有feel 就1on1食 無feel就搵多個一齊食

咁不如我車佢啦

有車真好

有車

暗示

又mean

屌我連單車都冇架

男人食開肥婆有經驗

好賤呀

唔好咁衰cow人哋個frd啦，cow走咗佢就自己一個㗎啦

ios12用連登好撚lag

中一識落一齊玩大架 佢應該最近比較忙啫
早兩個月我試過夜班收工佢都肯陪我食糖水架

我屌你咩
低質會然 田中

無識新朋友好耐啦
話題又重回起點喎清

屌你當難忍流架咩，肥妹佢日日都食，仲成日返去搵佢

屌你收夜都3點攞人命

咁我可以答你係iOS11先變到咁on9

如果攞養車嘅錢出黎溝女 話唔定我依家唔喺單身呢

呢個係一個不爭既事實，今次我G持田中

佢夜晚唔瞓架

我年頭入黎已經講緊，相信佢地感情好深

難忍遲遲唔走都係因為肥妹

爆肝

唔深....因為佢係一張白紙
岩岩入公司 好撚好笑

我相信你地講既野

有無法國我地幾個毒撚占領咗個post

趁人白底開始調教，唔怪之得有咁深厚感情，我明晒唔洗再講，祝你地白頭到老永結同心

毒撚叫春PO

有 果個毒撚就係我

譚仔幾時食宵夜

你有無我t豬啊？

係呀⋯⋯日日見佢俾人撚
我掂都無掂過佢

食餐飯姐

納dee成鳩日去神社

一take過

行下肥趣先返去做野

今日做D咩

能成為密友大概總帶著愛
做對好兄弟

執倉，收工有巴士直返屋企

咩倉來嫁？？
其實我想問 你D炒散係邊到搵

TG谷
打風嗰幾日有炒散$100/hr，不過我廢事冇命唔做

點解workflow成鳩日虧，執行2秒即刻彈

iOS12個捷徑取代，咁咪又要寫過

依家D90後都唔理人感受

屌終於開識玩iOS 12
shortcut好好用

食完飯就算落街行左陣都仲係好眼訓

水箱幫到你

飯氣攻心

就1001冇人講野?